# TopDownBase50

Todos los risketos básicos incluidos<br>

Risquetos extras: <br>
-Habilidades con daño por ticks<br>
-Posibilidad para hacer que las habilidades ralenticen a los enemigos<br>
-Shaders de fuego que son muy complicados de hacer y que trabajan tambien con los vertices de las meshes<br>

Developed with Unreal Engine 5
